【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】 自由的燈塔

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房地】
自由的燈塔
Dec 9, 2020

邵家臻
649 subscribers

許多人一直覺得，監獄是處理「他們」的地方，與「我們」無關，但政治犯與良心犯的出現打破了這個想法，他們為了公義而入獄，甘願有獄中成為人民自由的燈塔。

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：